\beginsong {San Leandro (25 Aniversario)}[m={I'm a Believer - The Monkees}] % TODO: buscar grupo y generacion
\beginverse % TODO buscar sustituto al FA
\[G]Él nació en \[D]el 5\[G]23,
\[G]en el monas\[D]terio mucho estu\[G]dió \[G7]
\[C] de Sevilla \[G]city, \[C] a Obispo lle\[G]gó,
\[C] y a España en\[F]tera convir\[D]tió.
\endverse
\beginchorus
Es el día \[G C G]hoy \[C] de San Le\[G C G]andro, 
\[C]25 \[G C G]años nos \[C]lleva \[G C G]guiando,
\[C]con A\[G]mor, uh, \[C]uh, vamos can\[G]tando 
y cele\[F]brando con ilu\[D]sión.
\endchorus
\beginverse
^San Leandro en ^mil y un líos ^se metió
^Leovigildo in^cluso lo exi^lió, ^
^ luego lo per^dona, ^ lo dejó vol^ver, 
^ y arzobispo ^de Sevilla ^fue.
\endverse
\endsong
